[突發]特大利好消息！淡友末日

本都督夜觀星象，算出星期一股市一定唔會跌！
大家放心！

星期一一定紅

星期一

尋晚我都有上大帽山夜觀星象
飛雪連天射白鹿 笑書神俠倚碧鴦

星期一一定一點都唔會跌

開少d 垃圾post 啦

block左 舊post都係垃圾

三國我向最尊敬周公瑾同曹阿暪。
呢條煩膠影衰晒